[扮工live] diy朱古力蘑菇套裝

Hi又係我
返工無野做，係公司樓下買左盒diy磨菇朱古力玩下

入面係咁

事不宜遲，馬上開始！！

等緊

浸下熱水
好快d朱古力就軟晒

追live

明治

好撚熱呀！！

整整下個同事過黎比我做，嚇撚死
玩埋先做

返咩工咁爽皮

做咩工可以咁free

搞掂！！

d朱古力好似唔係太夠咁
d柄又剩好多

老闆岀嚟分一粒未？

放係度攤凍，做野先！

垃圾工
可有可無果d

老闆唔係香港

幾時可以脫模

即係咩工

我諗好快
頭先落第一層果d都好快硬左

打雜
乜7都做下，又似秘書又似admin有時又聽下電話咁

好唔好pat ga
我想轉工

月薪低, bonus多
受氣工

不過公司好似未有空缺

我唔受得氣

比社會強姦得多就乜都受到架啦

未凝固晒，整爛左
搵d剩低既朱古力痴返住

忍唔住，放入雪櫃加速